有冇人仲係好興奮 見班支那人又死又驚 開心過過年

唔好講咩人性啦
班支那人從來都無人性
講慘 依大半年香港手足慘佢地百倍
湖北人圍係一個城入面 自給自足唔成問題
當日理大手足圍係座大學入面 隨時比人打比人殺
微博有冇一個人可憐過我地班手足呀
成日話報仇報仇 結果人地慘少少就鄧佢地可憐
我依家每朝起身最開心就係見到中國肺炎爆發
盡快支爆 咁先有助到我地嘅抗爭 反共之路
要可憐嘅 就可憐我地香港嘅醫護
講真 我地後生仔女 就算香港真係爆發都唔驚
最多咪人口大洗牌 死多啲冇衞生意識嘅藍絲廢老
但班醫護無得揀
唔好一味叫醫護罷工 全民三罷配合醫護罷工
逼政府立刻回應五大訴求+封關

全民三罷配合醫護三罷
逼港共政府立刻回應五大訴求+封關

我完全唔覺得興奮囉
如果傳染性咁強
好快到香港

開心到訓唔著
希望班大愛中華膠全家生肺炎

興奮？顧掂自己先啦

支国人自己攞嚟

到撚左啦屌

到同爆唔撚同
距離爆仲有幾日時間
祝大家好運

好撚興奮
還掂依幾日放假 咪留起屋企唔出街
唔係不嬲都講罷消費攬炒既咩？
唔會為左個少少利是錢去拜年啦
等個病淘汰哂一班藍絲就岩
黃既9成知今次大大獲 會戴口罩
係班傻西藍絲仲依為小事 內地控制到

你唔去姐你屋企人去完
再感染左你點算

全家都戴口罩
戴口罩都中咁真係時也命也

我真係想像唔到有咩可以比依大半年更加可怕
起碼你唔駛驚比人打完之後仲要前途盡毀
同埋顧唔顧得掂唔係我地市民話事
個垃圾政府依刻都愛理不理咁
除左興奮咁等攬炒 我都唔知可以做咩好

咁嚟緊你應該會覺得更可怕
希望我冇講中

你係咪真係香港人 知唔知依大半年發生緊咩事

你係咪唔知今次個病毒有幾大穫？
如果香港一爆
同戒嚴冇分別

見到上面死咁多人真係過年見到ge最好消息

你望下中國 依刻後生死亡率幾多呀
你再睇下香港 依刻都係得5單 仲要全部都中年以上
完全未到爆嘅程度
擔心係人之常情 但有冇到要恐慌嘅程度
依半年 剩係我身邊嘅朋友 已經有三個永遠返唔到嚟香港 未計仲未上庭果班 前途未卜
講恐怖 講無力感 邊有得比

對唔住 係我既角度上
係已經有恐慌既程度
我認我怕死

我認同丫
呢個民族唔滅亡嘅話
香港根本唔會有出路
走去可憐呢班人？
咁同害緊自己無分別

唔封關 = 一定會收皮

上海武漢成千萬人
香港會走得甩咩

死佢地國內算啦
依家搞撚到冚球剷

本人非常高興

原來有人同諗法一樣，睇人仆街最開心

佢地愛黨習慣響新聞封鎖嘅地方生活，依家連交通都封鎖佐相信一定好高興地過年。

中國啲數據根本唔作準...估計公布數字打咗唔知幾多折了

其實中國爆起上嚟你覺得香港可以獨善其身咩？再加埋港共而家根本想扯香港人落水
一日唔封關一日仲有支那落嚟都好難興奮 笑班蝗無知on9抵死嘅同時唔好低估咗成件事嚴重性
唔知樓主係咪睇小咗個病毒 你話唔洗過份憂慮 過份憂慮最多咪比人笑小題大做 但你過份低估最差可以係冇命

而家面對嘅係人禍帶嚟嘅災難 邊個會中根本就好似抽籤 所以根本而家要做嘅係逼政府封關 係呀 可能藍絲廢老會死 但同時間手足都有機會中架 手足少一個都嫌多
唔係可憐支那人 只係愈死得多意味著個病毒去到收唔到嘅地步 正如上面講香港根本獨善其身唔到 所以有咩值得興奮？